[
    {
        "question": "سؤال",
        "response": "جواب"
    },
    {
        "question": "اكثر منتخب حقق كاس العالم",
        "response": "البرازيل"
    },
    {
        "question": "اول منتخب حقق كاس العالم هوا",
        "response": "الاوروغواي"
    },
    {
        "question": "من هوا المنتخب الذي حقق كاس العالم2014",
        "response": "المانيا"
    },
    {
        "question": "من حقق المركز الثاني ف كاس العالم2014",
        "response": "الارجنتين"
    },
    {
        "question": "من حقق المركز الثاني في كاس العالم2018",
        "response": "كروتيا"
    },
    {
        "question": "كم دوري ابطال اوروبا حقق برشلونه",
        "response": "5"
    },
    {
        "question": "اكثر لاعب حقق الحذاء الذهبي",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "اكثر لاعب حقق جائزه افضل رياضي",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "اكثر لاعب تحقيقا ل البطولات",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "من هوا اللاعب الملقب ب الرسام",
        "response": "انيستا"
    },
    {
        "question": "اكثر لاعب حقق جائزه افضل لاعب ف كاس العالم",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": ", اكثر نادي حقق الدوري الاسباني",
        "response": "ريال مدريد"
    },
    {
        "question": "اكثر نادي حقق الدوري الانجليزي",
        "response": "مانشستر يونايتد"
    },
    {
        "question": "من حقق دوري ابطال اوروبا عام 2022",
        "response": "تشيلسي"
    },
    {
        "question": "من النادي الذي حقق السداسيه عام2009",
        "response": "برشلونه"
    },
    {
        "question": " من هوا النادي الذي حقق السداسية في عام2020 ",
        "response": "بايرن ميونخ"
    },
    {
        "question": "من حقق المركز الثاني في كاس العالم2022",
        "response": "فرنسا"
    },
    {
        "question": "من هوا الشخص الذي حقق كاس العالم ك مدرب و لاعب",
        "response": "بيكمباور"
    },
    {
        "question": "النادي الاكثر تتويجا ب الدوري الفرنسي",
        "response": "باريس"
    },
    {
        "question": "في اي عام فاز برشلونه على ريال مدريد6/2",
        "response": "2009"
    },
    {
        "question": "من حقق كاس العالم2010",
        "response": "اسبانيا"
    },
    {
        "question": "من هوا اللاعب  الحاصل على جائزه افضل لاعب ف كاس العالم2022",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "من هوا الهداف التاريخي لمنتخب انجلترا",
        "response": "هاري كين"
    },
    {
        "question": "من هوا اللاعب الملقب ب صاروخ مادريا",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "من اللاعب الملقب ب الفضائي",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "من حقق المركز الثاني في كاس العالم1930",
        "response": "الارجنتين"
    },
    {
        "question": "من هوا اللاعب الحاصل على جائزه افضل لاعب ب كاس العالم2014",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "في اي عام خرج كريستيانو رونالدو من ريال مدريد",
        "response": "2018"
    },
    {
        "question": "في اي عام خرج ميسي من برشلونة",
        "response": "2021"
    },
    {
        "question":"اسم مهاجم نابولي الحالي هو",
        "response":"اوسيمين"
    },
    {
        "question": "اسم مهاجم برشلونه الحالي هوا",
        "response": "ليفاندوفسكي"
    },
    {
        "question": "ماهي جنسيه اللاعب محمد صلاح",
        "response": "مصر"
    },
    {
        "question": "اين سيقام كاس العالم2034",
        "response": "السعوديه"
    },
    {
        "question": "كم كوره ذهبيه يملك. اللاعب ليونيل اندريس ميسي",
        "response": "8"
    },
    {
        "question": "متا اخر مره حقق برشلونه دوري ابطال اوروبا",
        "response": "2015"
    },
    {
        "question": "اول دوري ابطال حققه تشيلسي في عام",
        "response": "2012"
    },
    {
        "question": "اول هاتريك ل ميسي كان ضد",
        "response": "ريال مدريد"
    },
    {
        "question": "اول نادي لعب فيه كريستيانو رونالدو هوا",
        "response": "سبورتيغ لشبونه"
    },
    {
        "question" :"ماهوا اسم اول نادي لعب فيه نيمار ",
        "response": "سانتوس"
    },
    {
        "question": "كم مرا حقق ريال مدريد الدوري الاوروبي",
        "response": "2"
    },
    {
        "question": "في اي عام انتقل كريسيتانو رونالدو الى النصر",
        "response": "2022"
    },
    {
        "question": "ماهوا السم النادي الذي يلعب فيه ميسي حاليا",
        "response": "انتر ميامي"
    },
    {
        "question": "في اي عام تأسس نادي انتر ميامي",
        "response": "2018"
    },
    {
        "question": "من هوا اللاعب الذي حقق الكره الذهبية2009",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "من هوا اول لاعب اعطوه جائزه البوشكاش",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "من هوا النادي الذي حقق دوري الابطال عام2013",
        "response": "بايرن ميونخ"
    },
    {
        "question": "من هوا النادي الذي خسر نهائي دوري ابطال اوروبا2023",
        "response": "انتر ميلان"
    },
    {
        "question": "من هوا المنتخب الذي حقق كاس العالم مرتين",
        "response": "فرنسا"
    },
    {
       "question": "كم دوري ابطال لدى اياكسم ستردام",
        "response": "4"
    },
    {
       "question": "ثاني منتخب حقق كاس العالم هوا",
        "response": "الاوروغواي"
    },
    {
       "question": "كم مرا حققت انجلترا كاس العالم",
        "response": "1"
    },
    {
       "question": "كم مرا حقق منتخب اسبانيا كاس العالم",
        "response": "1"
    },
    {
       "question": "افضل لاعب في تاريخ كرة القدم",
       "response":" ميسي"
}
]
